Send email查詢帳戶被鎖無回應

Admin可否解釋吓? 無端帳戶被鎖， send email去admin 查詢完全無回應，想點

出黎回應下啦，扮咩想搞好個論壇，連會員被ban都不明不白又唔作出交待，淨係識整百痴icon

Admin出來

你好，請問你個被鎖嘅會員名稱係咩？

樓主，admin 已經出左黎

樓主呢？

樓主出來

你地話我分身帳戶我send左幾次email解釋咗原因，但都無人覆，點解?

幫推

巴打，搵唔到有哩個會員名喎

點會呀
我send左幾次email 去admin@lihkg.com, 你地收唔收到?

應該係呢個post既樓主

不過波台狗黎 抵撚死啦

有睇波=波台狗?

抵啦，搞事呀拿

講事實有咩問題

冇
不過嗰日唔知點解n咁多個account開post抽水
跟住admin捉分身
嗰陣係咪唔覺意露咗底呀

係咪哩個？

白馬嘯酉風 #76488

咪撚解佢阿
波台狗見一個殺一個

你地有無check email架? 叫人如果acc被ban 就send email去admin, send咗都無人理

帳號被封鎖的原因將會於登入時顯示。

目前為止我們未有收到任何由會員「白馬嘯酉風 #76488」之註冊電郵發出的任何電郵或查詢。

嘩屌你老母 死人個ac名都玩 樓主食撚屎啦